華文傳媒柒到喊！支那外交部：聯合航空拖走的是「越南裔美國公民」

支那外交部指聯合航空客機事件受傷害者為越南裔美國公民

2017-04-12 HKT 16:46

在北京，外交部表示，據初步了解，被人拖出聯合航空客機的受傷害者，是越南裔美國公民。

發言人陸慷在記者會被問到，被拖走的乘客是否中國人，他作出回應。

陸慷表示，外交部關注到這宗美國國內的不幸事件，注意到事件引發美國國內外高度關切，中方希望事件能够妥善解決。

乜撚嘢 #ChineseLivesMatters

炒撚晒車

連登仔咪又係跟車太近

華人呢個說法一開始係邊個講起？

根本「一名乘客」咪得囉

華文妓者係要散布18世紀既種族主義、大中華情意結,
係要加個「華裔」係度
根本連「亞裔」、「乜裔」都係多膠餘

當知道人地係越南移民後, 仲要死雞撐飯蓋寫「美國藉越南華裔」
到死都要講血族！

嗱, 集體炒車啦！
支那官方講明, 係「越南裔美國公民」

香港班垃圾華文妓者肯收皮未呀？
全部都係垃撚圾！
柒到喊！

毒果

呢間嘢公信力真係越嚟越低

乜佢有既咩

dao, 姓dao嘅都是支那人

所以我一直都話, 《香港獨立論》真係神書黎:

依家exactly係游蕙禎旗袍論

華人=中原華夏民族=炎黃子孫=漢族
(所謂漢族係魏晉南北朝400多年間差唔多已被殺光)
只係中國56個民族之一

所以依家呢班, 只係「偽漢」

香港華文傳媒連環撞車LIVE:

仲屈南方人係南漢族
祖先多來自中原
有漢族血統

黃皮膚黑眼睛都係中國人
不用分那麼細

新加坡人 日本人 越南人 韓國人 泰國人。。。都係中國人

毒果到13日都仲要屈人係「華裔」
係毒果妓者眼中, 越南係咪係地球消失左?

一身傷留醫 聘兩著名律師提控
聯合航空暴力趕客 華裔醫生擬索償